
                      Digitalmente es una pasada, roza el realismo, técnicamente es un regalo para los sentidos pero en cuanto al guión y la historia en si me ha defraudado un poco, la veo muy simple, no obstante merece la pena verla en cine.
        
            